有冇絲打收過新假期嘅dm叫你成為佢旗下嘅KOL/influencer?

如題
有冇絲打做過知係咩嚟

利申只係好奇下係咩嚟 冇打算join
(唔知開咩台好但感覺嚟到比較多絲打)

公司好多女仔都收過
冇太大特別
互相都有着數
佢又唔使俾錢請人做嘢
貼咗你出嚟你又有粉絲增長

咁你有冇做啊？

應該係問你公司啲女仔至啱

佢哋集合晒呢啲IG Account 放上佢哋個平台到比廣告客戶揀 揀中你 你幫佢哋出post 你就可以賺廣告費

明白 但嚟啲招KOL咪得
招咩influencer

平囉

遲啲做做下做埋kol100

不了

gogogo

係咪因為你ig 好多followers?

800fol 70likes就做到
個門檻會否太低

100人仔已經買到1000fol

唔多啊
Btw乜又係你啊
做咩mon我post

我都覺
覺得女仔只要正常樣較public應該都有

有錢搵，又唔係叫你埋沒良心Sell d垃圾嘅話咪試吓囉
小心冇俾人搵笨就得

利申，非PR

最主要係我唔想成個ig都變哂廣告
其實我覺得拎住個產品自拍真係好kam

屌 我都有但我冇理

好過開Patreon賣咸相做電競雞吖
Sell吓sell 吓就有自信㗎啦

800 followers都做得你就知咩事啦

大慨都估到冇人做個門檻先會降到咁低

你係咪就係新假期負責招人個個

Same
我就知會有好多人收到

我有fd收到接左 都係係自己個ig po佢同個產品自拍 再係下面打個產品有幾好咁

姐係比你做beggar呀

自問唔係靚就算啦
唔想下次啲ig kol醜女post見到你

唔係，純粹覺得年輕人有本錢又有機會咪試吓網上賺錢囉
其實同以前喺超市一田企喺度Sell試食野嗰啲Sales 一樣，不過網上化咋ma

唔會啊放心
因為我唔會做kol

佢多數接咩產品多？

我成年冇post野
過千followers(淨係貼野食相仲要好頹果種）

絲打好靚女？

你ig係咩？

Pm我話你知

無mon 你post
無聊咁啱見到

又想燒鴨？

都話淨係貼食物相

護膚品

燒完嚟食

笑死 好mean

應該露下波仔架啫

請珍惜鴨子！

唔好啦
咁色情

連登係咁架啦

其實咩係鴨子

寵物鴨囉
唔係你以為係咩鴨

門檻低到咁
不過ig見到勁多豬閪都join咗
日日拎住件嘢自拍 睇完要洗眼
同埋佢哋會私下有個grp 比班blogger foodie互follow互like互cm

互讚互粉
成班famj咁